喺東京住，有咩可以幫到手？

唔識日文，但係HKU讀英文畢業，希望可以出一分力

五大訴求，缺一不可

不分化，不割蓆

推

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

十連之五

十連之六

十連之七

十連之八

十連之九

十連成功

加我

TG : tokyogrouphk